梁振英評黃色經濟圈：激情過後，兩手空空

知名「黃店」、藝人譚小環及丈夫蔡強榮創立的渣哥一九九六銅鑼灣始創店昨日宣布於本月23日為最後營業日。全國政協副主席、前特首梁振英於fb發帖文稱，「黃色餐廳銅鑼灣渣哥倒閉了。是不是因為罷用東江水，要用法國礦泉水洗碗洗碟，成本太高」？他又指黃色經濟圈是「激情過後，兩手空空」。

渣哥一九九六銅鑼灣元祖店早於去年8月已預告結業決定。該店指，基於種種營運原因及配合公司長遠發展策略，銅鑼灣渣甸街始創店將「光榮完成歷史任務」，而大部份店員都已妥善安排調派到其他分店繼續為客人服務。

美心執咗好多

廢老年紀大，唔激得

人地賺夠移民，689又唔抵得

渣哥紅底㗎

手joke話黃圈全部人血饅頭，大家記住聽689話抵制住黃圈抗共

六四屠殺真相我只信梁振英

渣哥唔係熱狗咩

紅

渣哥搬左間重大
重要排曬隊wor

明顯啦，次次分化，又有 689 配合

明白
香港人堅持

黃店供不應求喎，廢老發緊夢？

梁英即係話你哋呢班唔夠堅持
提醒你哋幫趁黃圈啊

係, 港獨之父梁振英叫大家不要熱情退卻
重振大英了, 香港待光復

次次去親黃店都排晒隊
條廢老有無落過街

擺明係換間平租架啦
附近灣仔開咗間

佢點敢落街呀？單拖落隨時俾人拖入後街打

屌那媽，我真係好想去同國家領導人交流意見呀
佢幾時開返comment畀人去玩呀